大家估下毒步天下，下一個post會講咩

冇同男同學一齊打過j是否遺憾

毒巴快啲入黎參考下

中學生涯未試過同女同學一齊dem番個和聲beat是否人生遺憾

玩一生人一次個陣冇囡囡一齊玩係咪人生已完

中學生涯落雨未試過同女同學擔一把遮一齊行是否人生遺憾

中學生涯未試過同女同學一齊上連登是否人生遺憾？

好想見到毒步真人

唔係

真人米8靚仔混血住凱旋門英文5**sorry

係

係
依個可以mark低

有創意

呢個post總算有啲貢獻

Thx 巴打
記得中學要把握機會啊

中學旅行座車未被女同學訓膀頭是否人生遺憾

係
中學旅行冇女同學坐埋一齊都係

blocked

推